Detalhes de extrato
Ainda não temos o design da tela  mas estimamos essa tela tendo mapa com a localização onde o usuário realizou o pagamento  data  nome do estabelecimento  valor do cashback  porcentagem de cashback e dia da semana  valor do saldo no dia do pagamento  formas de pagamento com o valor respectivo 
Obs  o mapa será fixo 